每人放低一個自己好後悔嘅事

如題，我先
明知個人對自己有意思，但自己無作任何行動。

入呢個post

唔講得

多謝你，你可以離開

同佢分手

出世

但已經出世左，你會想做啲咩令自己好過

我都試過

儲錢移民

明知自己對個人有意思，但自己無作任何行動。

想移去邊

講錯野。轉眼間就變左陌路人

原本關係係朋友？

中學無認真讀書

成世人都冇認真過咁濟

呢樣都係後悔嘅事

冇行動都算，重要逃避佢

豬扒嚟㗎？

冇勇氣

Same

我叫浩然呀

驚比人拒絕